{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017595",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42061&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "굿모닝 레지던스호텔 휴"
    },
    "text": "レセプションは午前7時から午後10時まで運営されます。 当日の電話予約の締め切り時間は午後9時です。 ホテルの客室利用料込みの内訳には、客室料金、駐車料金、備品提供料、基本寝具提供料、客室整備費用が含まれます。 また、すべての客室にはネットフリックスが設置されており、個人IDが必要です。 追加料金としては、追加の寝具の利用料金があります。 これは布団、枕セットで提供され、11,000ウォンの追加料金が発生します。 一部の寝具は16,500ウォンの追加料金が適用されます。 追加寝具は22時までお申し込みいただけます。数量限定でご提供しておりますので、早期締め切りとなる場合がございます。 また、使い捨てサービス料がかかります。 これは政策によって2023年1月から客室料金とは別に消耗性備品費用(3000ウォン、付加価値税別途)が追加で賦課されます。 朝食料金は大人1人当たり11,000ウォンが加算され、7~12歳のお子様は1日当たり7,000ウォンの朝食料金が加算されます。 7歳未満のお子様は朝食が無料で提供されます。 朝食の利用可能時間は平日は午前7時から午前9時30分までで、週末は午前7時30分から午前10時までです。 一般乗用車を除いた大型SUVと大型セダン、外車、電気自動車は駐車が制限されるため、有料駐車場をご利用いただく必要があります。 小型、中型SUV車は機械式駐車タワー6台から先着順で入荷できます。 当ホテルは、政府の使い捨て用品抑制政策に積極的に協力しています。 これに伴い、2023年1月からお客様が決済する料金には客室料金とは別に消耗性備品費用(3000ウォン)が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "レセプションは何時から何時まで運営されますか？",
            "answer": "午前7時から午後10時まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "電話予約の締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "当日の電話予約の締め切り時間は午後9時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室利用料には何が含まれていますか？",
            "answer": "ホテルの客室利用料込みの内訳には、客室料金、駐車料金、備品提供料、基本寝具提供料、客室整備費用が含まれます。"
        },
        {
            "question": "すべての客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "すべての客室にはネットフリックスが設置されており、個人IDが必要です。"
        },
        {
            "question": "追加料金として何がありますか？",
            "answer": "追加料金としては、追加の寝具の利用料金があります。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "追加の寝具の利用料金は、布団、枕セットで提供され、11,000ウォンの追加料金が発生します。一部の寝具は16,500ウォンの追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加寝具の申し込みはいつまで可能ですか？",
            "answer": "追加寝具は22時までお申し込みいただけます。数量限定でご提供しておりますので、早期締め切りとなる場合がございます。"
        },
        {
            "question": "使い捨てサービス料とは何ですか？",
            "answer": "使い捨てサービス料は政策によって2023年1月から客室料金とは別に消耗性備品費用(3000ウォン、付加価値税別途)が追加で賦課されます。"
        },
        {
            "question": "朝食料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食料金は大人1人当たり11,000ウォンが加算され、7~12歳のお子様は1日当たり7,000ウォンの朝食料金が加算されます。7歳未満のお子様は朝食が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の利用可能時間は平日は午前7時から午前9時30分までで、週末は午前7時30分から午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用に制限はありますか？",
            "answer": "一般乗用車を除いた大型SUVと大型セダン、外車、電気自動車は駐車が制限されるため、有料駐車場をご利用いただく必要があります。小型、中型SUV車は機械式駐車タワー6台から先着順で入荷できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどの政策に積極的に協力していますか？",
            "answer": "当ホテルは政府の使い捨て用品抑制政策に積極的に協力しています。"
        },
        {
            "question": "消耗性備品費用はいくらですか？",
            "answer": "消耗性備品費用は2023年1月からお客様が決済する料金には客室料金とは別に3,000ウォンが含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 668
    }
}